啟晴搭的士去竹園70蚊

個價錢好似唔係咁正常
其實懷疑收多錢正確做法應該係點

問個的士佬拎收據

參考uber囉

拎完收據之後呢？
個陣望住佢行左去九龍灣再返去，諗左好耐出唔出聲，但係又諗出左聲可以做d乜
試過黃大仙搭去啟晴都係3x蚊

九龍灣去荃灣最多都係一百

上次青衣出九龍灣都係80幾

就算搭uber有加乘，都唔會畀的士狗賺

比你參考下啦

識行既 行采頤天橋落再快d

架的士擺明兜路 去竹園一定出九龍城上快勁多

咩app

uber

70蚊夠搭uber black

收據都無攞比較難投訴